下？咩你仲睇 tvb 架？

今日 lunch 成班同事食飯

同事 A : me :

食食下同事 A 講起 tvb 話題

即刻俾我大大聲截停

下？咩你仲睇 tvb 架？

當堂大家以卑視眼神望住同事 A

真係醜死鬼 笑死 me